{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221209480","data":{"timestamp":" 1550221209480"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221210446","data":{"timestamp":" 1550221210445"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221213383","data":{"timestamp":" 1550221213383"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNATAKA"," userResponse":" KUNATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221213920","data":{"timestamp":" 1550221213920"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221214565","data":{"timestamp":" 1550221214565"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAONE"," userResponse":" YAONE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221218695","data":{"timestamp":" 1550221218695"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Masikio yasikie"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASIKIO"," userResponse":" MASIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221219630","data":{"timestamp":" 1550221219629"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Masikio yasikie"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YASIKIE"," userResponse":" YASIKIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221223316","data":{"timestamp":" 1550221223316"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221224105","data":{"timestamp":" 1550221224104"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOMO"," userResponse":" MDOMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221225094","data":{"timestamp":" 1550221225093"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USEME"," userResponse":" USEME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221229043","data":{"timestamp":" 1550221229042"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221230019","data":{"timestamp":" 1550221230019"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221233034","data":{"timestamp":" 1550221233033"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNATAKA"," userResponse":" KUNATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221233574","data":{"timestamp":" 1550221233573"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221234239","data":{"timestamp":" 1550221234237"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAONE"," userResponse":" YAONE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221238415","data":{"timestamp":" 1550221238415"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Masikio yasikie"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASIKIO"," userResponse":" MASIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221239352","data":{"timestamp":" 1550221239352"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Masikio yasikie"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YASIKIE"," userResponse":" YASIKIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221243048","data":{"timestamp":" 1550221243048"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221243832","data":{"timestamp":" 1550221243832"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOMO"," userResponse":" MDOMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221244805","data":{"timestamp":" 1550221244804"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USEME"," userResponse":" USEME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221248118","data":{"timestamp":" 1550221248117"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221248202","data":{"timestamp":" 1550221248202"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 28c0a1e5-fdcb-48a6-bf00-7279cf9a228b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USEME"," userResponse":" USEME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221258003","data":{"timestamp":" 1550221258003"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" b240cefb-fd00-43b5-80b7-9576989efa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fisi na kunguru walikuwa marafiki sana hapo awali ingawaje tabia zao zilikuwa tofauti sana kwa njia nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FISI"," userResponse":" FISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221258198","data":{"timestamp":" 1550221258198"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" b240cefb-fd00-43b5-80b7-9576989efa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fisi na kunguru walikuwa marafiki sana hapo awali ingawaje tabia zao zilikuwa tofauti sana kwa njia nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221259017","data":{"timestamp":" 1550221259017"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" b240cefb-fd00-43b5-80b7-9576989efa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fisi na kunguru walikuwa marafiki sana hapo awali ingawaje tabia zao zilikuwa tofauti sana kwa njia nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221259673","data":{"timestamp":" 1550221259672"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" b240cefb-fd00-43b5-80b7-9576989efa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fisi na kunguru walikuwa marafiki sana hapo awali ingawaje tabia zao zilikuwa tofauti sana kwa njia nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221260459","data":{"timestamp":" 1550221260458"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" b240cefb-fd00-43b5-80b7-9576989efa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fisi na kunguru walikuwa marafiki sana hapo awali ingawaje tabia zao zilikuwa tofauti sana kwa njia nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221261025","data":{"timestamp":" 1550221261025"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" b240cefb-fd00-43b5-80b7-9576989efa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fisi na kunguru walikuwa marafiki sana hapo awali ingawaje tabia zao zilikuwa tofauti sana kwa njia nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221261983","data":{"timestamp":" 1550221261983"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" b240cefb-fd00-43b5-80b7-9576989efa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fisi na kunguru walikuwa marafiki sana hapo awali ingawaje tabia zao zilikuwa tofauti sana kwa njia nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221262721","data":{"timestamp":" 1550221262720"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" b240cefb-fd00-43b5-80b7-9576989efa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fisi na kunguru walikuwa marafiki sana hapo awali ingawaje tabia zao zilikuwa tofauti sana kwa njia nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AWALI"," userResponse":" AWALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221263881","data":{"timestamp":" 1550221263880"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" b240cefb-fd00-43b5-80b7-9576989efa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fisi na kunguru walikuwa marafiki sana hapo awali ingawaje tabia zao zilikuwa tofauti sana kwa njia nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INGAWAJE"," userResponse":" INGAWAJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221264456","data":{"timestamp":" 1550221264455"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" b240cefb-fd00-43b5-80b7-9576989efa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fisi na kunguru walikuwa marafiki sana hapo awali ingawaje tabia zao zilikuwa tofauti sana kwa njia nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TABIA"," userResponse":" TABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_67","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221264662","data":{"timestamp":" 1550221264662"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" b240cefb-fd00-43b5-80b7-9576989efa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Fisi na kunguru walikuwa marafiki sana hapo awali ingawaje tabia zao zilikuwa tofauti sana kwa njia nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221264742","data":{"timestamp":" 1550221264742"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" b240cefb-fd00-43b5-80b7-9576989efa1f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_67"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Fisi na kunguru walikuwa marafiki sana hapo awali ingawaje tabia zao zilikuwa tofauti sana kwa njia nyingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TABIA"," userResponse":" TABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221274174","data":{"timestamp":" 1550221274174"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 68b672c3-884e-4eb5-a455-f84e178fb0ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221274708","data":{"timestamp":" 1550221274708"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 68b672c3-884e-4eb5-a455-f84e178fb0ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221274921","data":{"timestamp":" 1550221274921"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 68b672c3-884e-4eb5-a455-f84e178fb0ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221275324","data":{"timestamp":" 1550221275324"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 68b672c3-884e-4eb5-a455-f84e178fb0ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221276288","data":{"timestamp":" 1550221276288"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 68b672c3-884e-4eb5-a455-f84e178fb0ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221277002","data":{"timestamp":" 1550221277002"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 68b672c3-884e-4eb5-a455-f84e178fb0ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221277375","data":{"timestamp":" 1550221277375"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 68b672c3-884e-4eb5-a455-f84e178fb0ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221277439","data":{"timestamp":" 1550221277439"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 68b672c3-884e-4eb5-a455-f84e178fb0ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221286978","data":{"timestamp":" 1550221286977"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 68b672c3-884e-4eb5-a455-f84e178fb0ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221298177","data":{"timestamp":" 1550221298177"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221298710","data":{"timestamp":" 1550221298710"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221298923","data":{"timestamp":" 1550221298923"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221299327","data":{"timestamp":" 1550221299327"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221300289","data":{"timestamp":" 1550221300289"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221301003","data":{"timestamp":" 1550221301003"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221301447","data":{"timestamp":" 1550221301447"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221302101","data":{"timestamp":" 1550221302101"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUVU"," userResponse":" NGUVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221302445","data":{"timestamp":" 1550221302445"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221303708","data":{"timestamp":" 1550221303708"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEOGOPWA"," userResponse":" ALIYEOGOPWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221304242","data":{"timestamp":" 1550221304242"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" KULIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221304896","data":{"timestamp":" 1550221304896"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221305459","data":{"timestamp":" 1550221305459"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221308188","data":{"timestamp":" 1550221308188"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angeweza kuwashika wanyama wengine na kuwala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEWEZA"," userResponse":" ANGEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221309071","data":{"timestamp":" 1550221309071"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angeweza kuwashika wanyama wengine na kuwala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWASHIKA"," userResponse":" KUWASHIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221309705","data":{"timestamp":" 1550221309705"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angeweza kuwashika wanyama wengine na kuwala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221310327","data":{"timestamp":" 1550221310327"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angeweza kuwashika wanyama wengine na kuwala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221310401","data":{"timestamp":" 1550221310400"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angeweza kuwashika wanyama wengine na kuwala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221311003","data":{"timestamp":" 1550221311003"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angeweza kuwashika wanyama wengine na kuwala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALA"," userResponse":" KUWALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221313604","data":{"timestamp":" 1550221313604"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221314238","data":{"timestamp":" 1550221314238"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221314892","data":{"timestamp":" 1550221314892"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221315865","data":{"timestamp":" 1550221315864"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221316708","data":{"timestamp":" 1550221316708"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITAFUTA"," userResponse":" AKITAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221317362","data":{"timestamp":" 1550221317362"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFUNGUA"," userResponse":" KIFUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221317955","data":{"timestamp":" 1550221317955"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINYWA"," userResponse":" KINYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221319328","data":{"timestamp":" 1550221319328"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINASWA"," userResponse":" ALINASWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221319531","data":{"timestamp":" 1550221319531"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221320123","data":{"timestamp":" 1550221320122"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221320286","data":{"timestamp":" 1550221320285"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221321139","data":{"timestamp":" 1550221321139"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINDAJI"," userResponse":" MWINDAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221324246","data":{"timestamp":" 1550221324246"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alipiga yowe kubwa kutokana na uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221325173","data":{"timestamp":" 1550221325172"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alipiga yowe kubwa kutokana na uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPIGA"," userResponse":" ALIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221325657","data":{"timestamp":" 1550221325657"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alipiga yowe kubwa kutokana na uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOWE"," userResponse":" YOWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221326580","data":{"timestamp":" 1550221326580"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alipiga yowe kubwa kutokana na uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221327383","data":{"timestamp":" 1550221327383"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alipiga yowe kubwa kutokana na uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKANA"," userResponse":" KUTOKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221327616","data":{"timestamp":" 1550221327616"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alipiga yowe kubwa kutokana na uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221328169","data":{"timestamp":" 1550221328169"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alipiga yowe kubwa kutokana na uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221331401","data":{"timestamp":" 1550221331401"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivuta na kuvuta ili kujinasua kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTA"," userResponse":" ALIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221331965","data":{"timestamp":" 1550221331965"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivuta na kuvuta ili kujinasua kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221332828","data":{"timestamp":" 1550221332828"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivuta na kuvuta ili kujinasua kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTA"," userResponse":" KUVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221333701","data":{"timestamp":" 1550221333701"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivuta na kuvuta ili kujinasua kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221334596","data":{"timestamp":" 1550221334596"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivuta na kuvuta ili kujinasua kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJINASUA"," userResponse":" KUJINASUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221335209","data":{"timestamp":" 1550221335209"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivuta na kuvuta ili kujinasua kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221335903","data":{"timestamp":" 1550221335903"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivuta na kuvuta ili kujinasua kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGONI"," userResponse":" MTEGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221338314","data":{"timestamp":" 1550221338314"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtego ulinasa zaidi na zaidi mguuni kila alipovuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221339288","data":{"timestamp":" 1550221339288"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtego ulinasa zaidi na zaidi mguuni kila alipovuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULINASA"," userResponse":" ULINASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221340061","data":{"timestamp":" 1550221340061"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtego ulinasa zaidi na zaidi mguuni kila alipovuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221340565","data":{"timestamp":" 1550221340565"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtego ulinasa zaidi na zaidi mguuni kila alipovuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221341243","data":{"timestamp":" 1550221341242"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtego ulinasa zaidi na zaidi mguuni kila alipovuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221342567","data":{"timestamp":" 1550221342567"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtego ulinasa zaidi na zaidi mguuni kila alipovuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221343381","data":{"timestamp":" 1550221343381"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtego ulinasa zaidi na zaidi mguuni kila alipovuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221343905","data":{"timestamp":" 1550221343905"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtego ulinasa zaidi na zaidi mguuni kila alipovuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOVUTA"," userResponse":" ALIPOVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221346601","data":{"timestamp":" 1550221346601"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alichoka na kuhisi uchungu mguuni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221347694","data":{"timestamp":" 1550221347694"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alichoka na kuhisi uchungu mguuni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHOKA"," userResponse":" ALICHOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221347878","data":{"timestamp":" 1550221347878"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alichoka na kuhisi uchungu mguuni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221348508","data":{"timestamp":" 1550221348507"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alichoka na kuhisi uchungu mguuni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHISI"," userResponse":" KUHISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221349561","data":{"timestamp":" 1550221349561"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alichoka na kuhisi uchungu mguuni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221350355","data":{"timestamp":" 1550221350355"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alichoka na kuhisi uchungu mguuni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221353111","data":{"timestamp":" 1550221353110"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikata tamaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKATA"," userResponse":" ALIKATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221353707","data":{"timestamp":" 1550221353706"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikata tamaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMAA"," userResponse":" TAMAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221356952","data":{"timestamp":" 1550221356952"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku zilipita na Simba alichomwa kwa jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221357980","data":{"timestamp":" 1550221357980"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku zilipita na Simba alichomwa kwa jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIPITA"," userResponse":" ZILIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221358355","data":{"timestamp":" 1550221358355"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku zilipita na Simba alichomwa kwa jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221358800","data":{"timestamp":" 1550221358799"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku zilipita na Simba alichomwa kwa jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221360128","data":{"timestamp":" 1550221360127"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku zilipita na Simba alichomwa kwa jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHOMWA"," userResponse":" ALICHOMWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221360414","data":{"timestamp":" 1550221360413"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku zilipita na Simba alichomwa kwa jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221360866","data":{"timestamp":" 1550221360865"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku zilipita na Simba alichomwa kwa jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221363621","data":{"timestamp":" 1550221363621"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na njaa na kiu na hakuwa na wa kumwokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221363874","data":{"timestamp":" 1550221363873"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na njaa na kiu na hakuwa na wa kumwokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221364680","data":{"timestamp":" 1550221364679"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na njaa na kiu na hakuwa na wa kumwokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221365192","data":{"timestamp":" 1550221365192"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na njaa na kiu na hakuwa na wa kumwokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221365939","data":{"timestamp":" 1550221365938"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na njaa na kiu na hakuwa na wa kumwokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIU"," userResponse":" KIU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221366453","data":{"timestamp":" 1550221366453"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na njaa na kiu na hakuwa na wa kumwokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221367102","data":{"timestamp":" 1550221367101"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na njaa na kiu na hakuwa na wa kumwokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWA"," userResponse":" HAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221367329","data":{"timestamp":" 1550221367329"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na njaa na kiu na hakuwa na wa kumwokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221367502","data":{"timestamp":" 1550221367502"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na njaa na kiu na hakuwa na wa kumwokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221368462","data":{"timestamp":" 1550221368461"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na njaa na kiu na hakuwa na wa kumwokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWOKOA"," userResponse":" KUMWOKOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221371061","data":{"timestamp":" 1550221371061"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa mnyonge zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221371706","data":{"timestamp":" 1550221371705"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa mnyonge zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNYONGE"," userResponse":" MNYONGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221372311","data":{"timestamp":" 1550221372311"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa mnyonge zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221372544","data":{"timestamp":" 1550221372544"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa mnyonge zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221373288","data":{"timestamp":" 1550221373287"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa mnyonge zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221376212","data":{"timestamp":" 1550221376211"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufa kwa njaa na kiu kwenye mtego huu aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUFA"," userResponse":" NITAKUFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221376495","data":{"timestamp":" 1550221376495"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufa kwa njaa na kiu kwenye mtego huu aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221376976","data":{"timestamp":" 1550221376975"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufa kwa njaa na kiu kwenye mtego huu aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221377198","data":{"timestamp":" 1550221377197"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufa kwa njaa na kiu kwenye mtego huu aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221377695","data":{"timestamp":" 1550221377694"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufa kwa njaa na kiu kwenye mtego huu aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIU"," userResponse":" KIU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221378100","data":{"timestamp":" 1550221378100"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufa kwa njaa na kiu kwenye mtego huu aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221378644","data":{"timestamp":" 1550221378644"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufa kwa njaa na kiu kwenye mtego huu aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221379049","data":{"timestamp":" 1550221379049"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufa kwa njaa na kiu kwenye mtego huu aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221380198","data":{"timestamp":" 1550221380198"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufa kwa njaa na kiu kwenye mtego huu aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAZA"," userResponse":" ALIWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221383463","data":{"timestamp":" 1550221383463"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Simba alisikia sauti ikitokea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221384167","data":{"timestamp":" 1550221384167"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Simba alisikia sauti ikitokea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221384949","data":{"timestamp":" 1550221384949"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Simba alisikia sauti ikitokea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221385693","data":{"timestamp":" 1550221385693"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Simba alisikia sauti ikitokea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIKIA"," userResponse":" ALISIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221386430","data":{"timestamp":" 1550221386429"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Simba alisikia sauti ikitokea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221387392","data":{"timestamp":" 1550221387392"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Simba alisikia sauti ikitokea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKITOKEA"," userResponse":" IKITOKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221388370","data":{"timestamp":" 1550221388369"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Simba alisikia sauti ikitokea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHAKANI"," userResponse":" KICHAKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221391726","data":{"timestamp":" 1550221391726"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisikiliza na kuchunguza kwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIKILIZA"," userResponse":" ALISIKILIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221392209","data":{"timestamp":" 1550221392209"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisikiliza na kuchunguza kwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221393154","data":{"timestamp":" 1550221393154"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisikiliza na kuchunguza kwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHUNGUZA"," userResponse":" KUCHUNGUZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221393447","data":{"timestamp":" 1550221393446"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisikiliza na kuchunguza kwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221394481","data":{"timestamp":" 1550221394481"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisikiliza na kuchunguza kwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221397088","data":{"timestamp":" 1550221397087"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona Ngiri akitembea na mkwewe na watoto wakizungumza na kucheka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221397675","data":{"timestamp":" 1550221397674"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona Ngiri akitembea na mkwewe na watoto wakizungumza na kucheka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221398772","data":{"timestamp":" 1550221398771"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona Ngiri akitembea na mkwewe na watoto wakizungumza na kucheka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITEMBEA"," userResponse":" AKITEMBEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221399226","data":{"timestamp":" 1550221399226"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona Ngiri akitembea na mkwewe na watoto wakizungumza na kucheka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221400005","data":{"timestamp":" 1550221400004"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona Ngiri akitembea na mkwewe na watoto wakizungumza na kucheka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKWEWE"," userResponse":" MKWEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221400570","data":{"timestamp":" 1550221400570"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona Ngiri akitembea na mkwewe na watoto wakizungumza na kucheka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221401390","data":{"timestamp":" 1550221401389"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona Ngiri akitembea na mkwewe na watoto wakizungumza na kucheka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221402639","data":{"timestamp":" 1550221402639"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona Ngiri akitembea na mkwewe na watoto wakizungumza na kucheka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIZUNGUMZA"," userResponse":" WAKIZUNGUMZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221402843","data":{"timestamp":" 1550221402843"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona Ngiri akitembea na mkwewe na watoto wakizungumza na kucheka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221403597","data":{"timestamp":" 1550221403597"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona Ngiri akitembea na mkwewe na watoto wakizungumza na kucheka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEKA"," userResponse":" KUCHEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221406106","data":{"timestamp":" 1550221406106"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221406329","data":{"timestamp":" 1550221406329"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221407056","data":{"timestamp":" 1550221407056"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221407907","data":{"timestamp":" 1550221407906"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221408831","data":{"timestamp":" 1550221408830"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAKWENDA"," userResponse":" INAKWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221409594","data":{"timestamp":" 1550221409594"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221410038","data":{"timestamp":" 1550221410038"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWA"," userResponse":" KUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221410641","data":{"timestamp":" 1550221410641"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221411156","data":{"timestamp":" 1550221411156"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221412159","data":{"timestamp":" 1550221412159"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZEA"," userResponse":" KUCHEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221412839","data":{"timestamp":" 1550221412837"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOPENI"," userResponse":" TOPENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221413618","data":{"timestamp":" 1550221413618"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221413825","data":{"timestamp":" 1550221413825"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221414264","data":{"timestamp":" 1550221414263"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221414693","data":{"timestamp":" 1550221414692"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221415123","data":{"timestamp":" 1550221415123"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALI"," userResponse":" KALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221415713","data":{"timestamp":" 1550221415713"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221418840","data":{"timestamp":" 1550221418840"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221421791","data":{"timestamp":" 1550221421791"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221422865","data":{"timestamp":" 1550221422865"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NISAIDIE"," userResponse":" NISAIDIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221425678","data":{"timestamp":" 1550221425678"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221428177","data":{"timestamp":" 1550221428177"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilia."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221428830","data":{"timestamp":" 1550221428830"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilia."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIA"," userResponse":" ALILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221432616","data":{"timestamp":" 1550221432616"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali niokoe kutoka mtego huu Simba alimsihi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221433779","data":{"timestamp":" 1550221433779"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali niokoe kutoka mtego huu Simba alimsihi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIOKOE"," userResponse":" NIOKOE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221434343","data":{"timestamp":" 1550221434343"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali niokoe kutoka mtego huu Simba alimsihi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221435007","data":{"timestamp":" 1550221435007"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali niokoe kutoka mtego huu Simba alimsihi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221435421","data":{"timestamp":" 1550221435421"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali niokoe kutoka mtego huu Simba alimsihi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221436524","data":{"timestamp":" 1550221436524"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali niokoe kutoka mtego huu Simba alimsihi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221437517","data":{"timestamp":" 1550221437517"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali niokoe kutoka mtego huu Simba alimsihi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMSIHI"," userResponse":" ALIMSIHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221439838","data":{"timestamp":" 1550221439838"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kamwe Ngiri alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMWE"," userResponse":" KAMWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221440910","data":{"timestamp":" 1550221440910"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kamwe Ngiri alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221441654","data":{"timestamp":" 1550221441654"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kamwe Ngiri alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221444081","data":{"timestamp":" 1550221444081"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221444315","data":{"timestamp":" 1550221444315"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221445209","data":{"timestamp":" 1550221445208"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNYAMA"," userResponse":" MNYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221446313","data":{"timestamp":" 1550221446313"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKATILI"," userResponse":" MKATILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221449589","data":{"timestamp":" 1550221449589"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKIKUOKOA"," userResponse":" NIKIKUOKOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221450733","data":{"timestamp":" 1550221450733"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANILA"," userResponse":" UTANILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221451117","data":{"timestamp":" 1550221451117"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221451271","data":{"timestamp":" 1550221451271"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221452134","data":{"timestamp":" 1550221452134"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221452587","data":{"timestamp":" 1550221452587"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221453242","data":{"timestamp":" 1550221453242"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221453896","data":{"timestamp":" 1550221453896"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFUNGUA"," userResponse":" KIFUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221454451","data":{"timestamp":" 1550221454451"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINYWA"," userResponse":" KINYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221457163","data":{"timestamp":" 1550221457163"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAHIDI"," userResponse":" NAAHIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221457757","data":{"timestamp":" 1550221457757"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMWE"," userResponse":" KAMWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221459070","data":{"timestamp":" 1550221459070"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITATENDA"," userResponse":" SITATENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221459463","data":{"timestamp":" 1550221459463"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMBO"," userResponse":" JAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221459897","data":{"timestamp":" 1550221459897"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OVU"," userResponse":" OVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221460270","data":{"timestamp":" 1550221460270"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221460742","data":{"timestamp":" 1550221460742"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221463752","data":{"timestamp":" 1550221463752"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAKUWA"," userResponse":" TUTAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221464751","data":{"timestamp":" 1550221464750"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221465295","data":{"timestamp":" 1550221465295"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIWA"," userResponse":" IKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221466544","data":{"timestamp":" 1550221466543"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANIOKOA"," userResponse":" UTANIOKOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221467359","data":{"timestamp":" 1550221467359"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221468188","data":{"timestamp":" 1550221468188"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221471229","data":{"timestamp":" 1550221471228"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alimwonea Simba huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221472411","data":{"timestamp":" 1550221472411"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alimwonea Simba huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWONEA"," userResponse":" ALIMWONEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221473035","data":{"timestamp":" 1550221473035"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alimwonea Simba huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221474260","data":{"timestamp":" 1550221474259"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alimwonea Simba huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HURUMA"," userResponse":" HURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221477121","data":{"timestamp":" 1550221477121"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIPENDI"," userResponse":" SIPENDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221478060","data":{"timestamp":" 1550221478060"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKUONA"," userResponse":" KUKUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221479349","data":{"timestamp":" 1550221479349"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIHISI"," userResponse":" UKIHISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221480390","data":{"timestamp":" 1550221480390"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221481295","data":{"timestamp":" 1550221481295"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIU"," userResponse":" KIU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221481861","data":{"timestamp":" 1550221481860"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221482323","data":{"timestamp":" 1550221482323"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221482915","data":{"timestamp":" 1550221482915"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221483403","data":{"timestamp":" 1550221483402"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFA"," userResponse":" KUFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221483687","data":{"timestamp":" 1550221483687"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221484122","data":{"timestamp":" 1550221484121"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221486151","data":{"timestamp":" 1550221486151"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alitumia pembe zake akavuta mtego kisha akamwokoa Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221486674","data":{"timestamp":" 1550221486674"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alitumia pembe zake akavuta mtego kisha akamwokoa Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221487566","data":{"timestamp":" 1550221487566"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alitumia pembe zake akavuta mtego kisha akamwokoa Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITUMIA"," userResponse":" ALITUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221487990","data":{"timestamp":" 1550221487989"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alitumia pembe zake akavuta mtego kisha akamwokoa Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221488653","data":{"timestamp":" 1550221488653"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alitumia pembe zake akavuta mtego kisha akamwokoa Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221489677","data":{"timestamp":" 1550221489676"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alitumia pembe zake akavuta mtego kisha akamwokoa Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221490510","data":{"timestamp":" 1550221490510"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alitumia pembe zake akavuta mtego kisha akamwokoa Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221491522","data":{"timestamp":" 1550221491522"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alitumia pembe zake akavuta mtego kisha akamwokoa Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221492536","data":{"timestamp":" 1550221492536"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alitumia pembe zake akavuta mtego kisha akamwokoa Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWOKOA"," userResponse":" AKAMWOKOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221493110","data":{"timestamp":" 1550221493110"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alitumia pembe zake akavuta mtego kisha akamwokoa Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221495580","data":{"timestamp":" 1550221495579"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alimwokoa rafikiye mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221496832","data":{"timestamp":" 1550221496832"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alimwokoa rafikiye mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWOKOA"," userResponse":" ALIMWOKOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221497665","data":{"timestamp":" 1550221497665"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alimwokoa rafikiye mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221498300","data":{"timestamp":" 1550221498300"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alimwokoa rafikiye mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPYA"," userResponse":" MPYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221501835","data":{"timestamp":" 1550221501835"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASANTE"," userResponse":" ASANTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221502689","data":{"timestamp":" 1550221502689"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221503322","data":{"timestamp":" 1550221503321"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221503715","data":{"timestamp":" 1550221503715"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221504028","data":{"timestamp":" 1550221504028"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221504631","data":{"timestamp":" 1550221504631"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOKOA"," userResponse":" KUOKOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221505194","data":{"timestamp":" 1550221505194"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221506097","data":{"timestamp":" 1550221506097"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221506791","data":{"timestamp":" 1550221506791"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221507675","data":{"timestamp":" 1550221507675"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221510173","data":{"timestamp":" 1550221510173"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAZIMA"," userResponse":" LAZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221510757","data":{"timestamp":" 1550221510757"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIENDE"," userResponse":" NIENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221510971","data":{"timestamp":" 1550221510971"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221511861","data":{"timestamp":" 1550221511860"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221512194","data":{"timestamp":" 1550221512194"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221512806","data":{"timestamp":" 1550221512805"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221513473","data":{"timestamp":" 1550221513473"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221514148","data":{"timestamp":" 1550221514147"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERI"," userResponse":" HERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221516507","data":{"timestamp":" 1550221516507"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda salama rafiki yangu Ngiri alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NENDA"," userResponse":" NENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221517190","data":{"timestamp":" 1550221517190"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda salama rafiki yangu Ngiri alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SALAMA"," userResponse":" SALAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221517844","data":{"timestamp":" 1550221517844"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda salama rafiki yangu Ngiri alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221518697","data":{"timestamp":" 1550221518697"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda salama rafiki yangu Ngiri alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221519100","data":{"timestamp":" 1550221519100"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda salama rafiki yangu Ngiri alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221519951","data":{"timestamp":" 1550221519951"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda salama rafiki yangu Ngiri alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221523125","data":{"timestamp":" 1550221523125"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFURAHI"," userResponse":" ALIFURAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221523859","data":{"timestamp":" 1550221523859"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221524643","data":{"timestamp":" 1550221524643"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221525292","data":{"timestamp":" 1550221525292"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221525906","data":{"timestamp":" 1550221525906"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221526359","data":{"timestamp":" 1550221526359"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221529287","data":{"timestamp":" 1550221529286"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221529809","data":{"timestamp":" 1550221529809"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221531557","data":{"timestamp":" 1550221531556"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAITAKIMBIA"," userResponse":" HAITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221532361","data":{"timestamp":" 1550221532360"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOROKA"," userResponse":" KUTOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221532873","data":{"timestamp":" 1550221532872"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221533689","data":{"timestamp":" 1550221533689"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221535075","data":{"timestamp":" 1550221535075"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAZA"," userResponse":" ALIWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221538219","data":{"timestamp":" 1550221538219"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba aliondoka akichechemea na kwa unyonge."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221539383","data":{"timestamp":" 1550221539383"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba aliondoka akichechemea na kwa unyonge."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONDOKA"," userResponse":" ALIONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221541177","data":{"timestamp":" 1550221541176"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba aliondoka akichechemea na kwa unyonge."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKICHECHEMEA"," userResponse":" AKICHECHEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221541700","data":{"timestamp":" 1550221541699"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba aliondoka akichechemea na kwa unyonge."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221542033","data":{"timestamp":" 1550221542032"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba aliondoka akichechemea na kwa unyonge."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221542800","data":{"timestamp":" 1550221542799"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba aliondoka akichechemea na kwa unyonge."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNYONGE"," userResponse":" UNYONGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221545021","data":{"timestamp":" 1550221545019"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vile vile alihisi njaa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221545466","data":{"timestamp":" 1550221545466"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vile vile alihisi njaa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221547129","data":{"timestamp":" 1550221547129"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vile vile alihisi njaa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIHISI"," userResponse":" ALIHISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221547699","data":{"timestamp":" 1550221547699"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vile vile alihisi njaa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221548638","data":{"timestamp":" 1550221548637"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vile vile alihisi njaa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221551022","data":{"timestamp":" 1550221551022"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara akawaona watoto wa Ngiri wakicheza topeni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221552067","data":{"timestamp":" 1550221552067"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara akawaona watoto wa Ngiri wakicheza topeni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAWAONA"," userResponse":" AKAWAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221552630","data":{"timestamp":" 1550221552630"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara akawaona watoto wa Ngiri wakicheza topeni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221552874","data":{"timestamp":" 1550221552874"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara akawaona watoto wa Ngiri wakicheza topeni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221553388","data":{"timestamp":" 1550221553388"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara akawaona watoto wa Ngiri wakicheza topeni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221554232","data":{"timestamp":" 1550221554232"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara akawaona watoto wa Ngiri wakicheza topeni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKICHEZA"," userResponse":" WAKICHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221554955","data":{"timestamp":" 1550221554955"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara akawaona watoto wa Ngiri wakicheza topeni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOPENI"," userResponse":" TOPENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221557452","data":{"timestamp":" 1550221557451"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221557664","data":{"timestamp":" 1550221557663"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221558260","data":{"timestamp":" 1550221558260"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221558694","data":{"timestamp":" 1550221558693"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221558828","data":{"timestamp":" 1550221558827"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221559814","data":{"timestamp":" 1550221559813"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAHATI"," userResponse":" BAHATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221560618","data":{"timestamp":" 1550221560617"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221561527","data":{"timestamp":" 1550221561527"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221563145","data":{"timestamp":" 1550221563145"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIDONDOKWA"," userResponse":" AKIDONDOKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221563329","data":{"timestamp":" 1550221563328"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221563876","data":{"timestamp":" 1550221563876"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATE"," userResponse":" MATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221567082","data":{"timestamp":" 1550221567082"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri rafiki yangu mpya Simba aliita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221567925","data":{"timestamp":" 1550221567925"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri rafiki yangu mpya Simba aliita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221568282","data":{"timestamp":" 1550221568282"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri rafiki yangu mpya Simba aliita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221568848","data":{"timestamp":" 1550221568847"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri rafiki yangu mpya Simba aliita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPYA"," userResponse":" MPYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221569705","data":{"timestamp":" 1550221569704"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri rafiki yangu mpya Simba aliita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221570572","data":{"timestamp":" 1550221570571"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri rafiki yangu mpya Simba aliita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITA"," userResponse":" ALIITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221573564","data":{"timestamp":" 1550221573564"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIMENASWA"," userResponse":" NIMENASWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221574403","data":{"timestamp":" 1550221574402"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGONI"," userResponse":" MTEGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221574686","data":{"timestamp":" 1550221574685"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221575139","data":{"timestamp":" 1550221575139"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221575967","data":{"timestamp":" 1550221575966"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" NYINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221576342","data":{"timestamp":" 1550221576342"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221577129","data":{"timestamp":" 1550221577128"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221579764","data":{"timestamp":" 1550221579763"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221580294","data":{"timestamp":" 1550221580293"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINA"," userResponse":" SINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221580877","data":{"timestamp":" 1550221580876"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUVU"," userResponse":" NGUVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221581083","data":{"timestamp":" 1550221581083"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221581960","data":{"timestamp":" 1550221581959"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWINDA"," userResponse":" KUWINDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221584933","data":{"timestamp":" 1550221584933"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221586051","data":{"timestamp":" 1550221586051"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAWEZA"," userResponse":" UNAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221586769","data":{"timestamp":" 1550221586768"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIPATIA"," userResponse":" NIPATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221587414","data":{"timestamp":" 1550221587414"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221587563","data":{"timestamp":" 1550221587563"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221588109","data":{"timestamp":" 1550221588108"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221588728","data":{"timestamp":" 1550221588727"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKO"," userResponse":" WAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221589546","data":{"timestamp":" 1550221589545"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221590257","data":{"timestamp":" 1550221590257"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFUNGUA"," userResponse":" KIFUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221590726","data":{"timestamp":" 1550221590725"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINYWA"," userResponse":" KINYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221591785","data":{"timestamp":" 1550221591784"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221594208","data":{"timestamp":" 1550221594207"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alishtuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221595283","data":{"timestamp":" 1550221595283"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alishtuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHTUKA"," userResponse":" ALISHTUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221597813","data":{"timestamp":" 1550221597812"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuokoa kutoka mtegoni na sasa unataka kula watoto wangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKUOKOA"," userResponse":" NILIKUOKOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221599154","data":{"timestamp":" 1550221599154"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuokoa kutoka mtegoni na sasa unataka kula watoto wangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221600079","data":{"timestamp":" 1550221600079"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuokoa kutoka mtegoni na sasa unataka kula watoto wangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGONI"," userResponse":" MTEGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221600431","data":{"timestamp":" 1550221600430"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuokoa kutoka mtegoni na sasa unataka kula watoto wangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221600987","data":{"timestamp":" 1550221600987"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuokoa kutoka mtegoni na sasa unataka kula watoto wangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221601620","data":{"timestamp":" 1550221601619"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuokoa kutoka mtegoni na sasa unataka kula watoto wangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNATAKA"," userResponse":" UNATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221602047","data":{"timestamp":" 1550221602046"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuokoa kutoka mtegoni na sasa unataka kula watoto wangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221602584","data":{"timestamp":" 1550221602584"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuokoa kutoka mtegoni na sasa unataka kula watoto wangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221603088","data":{"timestamp":" 1550221603088"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuokoa kutoka mtegoni na sasa unataka kula watoto wangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221606917","data":{"timestamp":" 1550221606916"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nasikitika rafiki yangu Simba alisema lakini ninakufa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKITIKA"," userResponse":" NASIKITIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221607571","data":{"timestamp":" 1550221607571"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nasikitika rafiki yangu Simba alisema lakini ninakufa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221607964","data":{"timestamp":" 1550221607964"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nasikitika rafiki yangu Simba alisema lakini ninakufa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221608748","data":{"timestamp":" 1550221608748"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nasikitika rafiki yangu Simba alisema lakini ninakufa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221609543","data":{"timestamp":" 1550221609543"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nasikitika rafiki yangu Simba alisema lakini ninakufa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221610650","data":{"timestamp":" 1550221610650"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nasikitika rafiki yangu Simba alisema lakini ninakufa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221611457","data":{"timestamp":" 1550221611457"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nasikitika rafiki yangu Simba alisema lakini ninakufa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAKUFA"," userResponse":" NINAKUFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221612354","data":{"timestamp":" 1550221612353"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nasikitika rafiki yangu Simba alisema lakini ninakufa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221615032","data":{"timestamp":" 1550221615032"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ingawa mimi ni mnyonge sasa mimi ni mwenye nguvu kukuliko wewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INGAWA"," userResponse":" INGAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221615407","data":{"timestamp":" 1550221615407"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ingawa mimi ni mnyonge sasa mimi ni mwenye nguvu kukuliko wewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221615601","data":{"timestamp":" 1550221615600"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ingawa mimi ni mnyonge sasa mimi ni mwenye nguvu kukuliko wewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221616266","data":{"timestamp":" 1550221616266"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ingawa mimi ni mnyonge sasa mimi ni mwenye nguvu kukuliko wewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNYONGE"," userResponse":" MNYONGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221616861","data":{"timestamp":" 1550221616861"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ingawa mimi ni mnyonge sasa mimi ni mwenye nguvu kukuliko wewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221617603","data":{"timestamp":" 1550221617602"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ingawa mimi ni mnyonge sasa mimi ni mwenye nguvu kukuliko wewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221617738","data":{"timestamp":" 1550221617738"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ingawa mimi ni mnyonge sasa mimi ni mwenye nguvu kukuliko wewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221618151","data":{"timestamp":" 1550221618151"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ingawa mimi ni mnyonge sasa mimi ni mwenye nguvu kukuliko wewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221618976","data":{"timestamp":" 1550221618976"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ingawa mimi ni mnyonge sasa mimi ni mwenye nguvu kukuliko wewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUVU"," userResponse":" NGUVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221619399","data":{"timestamp":" 1550221619399"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ingawa mimi ni mnyonge sasa mimi ni mwenye nguvu kukuliko wewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKULIKO"," userResponse":" KUKULIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221620094","data":{"timestamp":" 1550221620093"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ingawa mimi ni mnyonge sasa mimi ni mwenye nguvu kukuliko wewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221622719","data":{"timestamp":" 1550221622719"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alifungua kinywa chake na kuonyesha meno yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221624066","data":{"timestamp":" 1550221624066"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alifungua kinywa chake na kuonyesha meno yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFUNGUA"," userResponse":" ALIFUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221624845","data":{"timestamp":" 1550221624844"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alifungua kinywa chake na kuonyesha meno yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINYWA"," userResponse":" KINYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221625431","data":{"timestamp":" 1550221625431"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alifungua kinywa chake na kuonyesha meno yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKE"," userResponse":" CHAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221625875","data":{"timestamp":" 1550221625875"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alifungua kinywa chake na kuonyesha meno yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221626730","data":{"timestamp":" 1550221626729"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alifungua kinywa chake na kuonyesha meno yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONYESHA"," userResponse":" KUONYESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221627104","data":{"timestamp":" 1550221627103"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alifungua kinywa chake na kuonyesha meno yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENO"," userResponse":" MENO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221627597","data":{"timestamp":" 1550221627596"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alifungua kinywa chake na kuonyesha meno yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221631661","data":{"timestamp":" 1550221631661"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiponipatia mmoja wa watoto wako mwenyewe nitamchukuwa mmoja alinguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIPONIPATIA"," userResponse":" USIPONIPATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221632235","data":{"timestamp":" 1550221632235"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiponipatia mmoja wa watoto wako mwenyewe nitamchukuwa mmoja alinguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221632449","data":{"timestamp":" 1550221632449"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiponipatia mmoja wa watoto wako mwenyewe nitamchukuwa mmoja alinguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221632903","data":{"timestamp":" 1550221632903"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiponipatia mmoja wa watoto wako mwenyewe nitamchukuwa mmoja alinguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221633448","data":{"timestamp":" 1550221633448"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiponipatia mmoja wa watoto wako mwenyewe nitamchukuwa mmoja alinguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKO"," userResponse":" WAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221634493","data":{"timestamp":" 1550221634493"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiponipatia mmoja wa watoto wako mwenyewe nitamchukuwa mmoja alinguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221635454","data":{"timestamp":" 1550221635454"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiponipatia mmoja wa watoto wako mwenyewe nitamchukuwa mmoja alinguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAMCHUKUWA"," userResponse":" NITAMCHUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221636018","data":{"timestamp":" 1550221636017"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiponipatia mmoja wa watoto wako mwenyewe nitamchukuwa mmoja alinguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221637767","data":{"timestamp":" 1550221637767"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiponipatia mmoja wa watoto wako mwenyewe nitamchukuwa mmoja alinguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINGURUMA"," userResponse":" ALINGURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221641014","data":{"timestamp":" 1550221641013"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alifahamu kuwa hakuwa na mbio wala nguvu za Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221642012","data":{"timestamp":" 1550221642012"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alifahamu kuwa hakuwa na mbio wala nguvu za Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFAHAMU"," userResponse":" ALIFAHAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221642417","data":{"timestamp":" 1550221642416"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alifahamu kuwa hakuwa na mbio wala nguvu za Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221643516","data":{"timestamp":" 1550221643515"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alifahamu kuwa hakuwa na mbio wala nguvu za Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWA"," userResponse":" HAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221643724","data":{"timestamp":" 1550221643723"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alifahamu kuwa hakuwa na mbio wala nguvu za Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221644282","data":{"timestamp":" 1550221644282"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alifahamu kuwa hakuwa na mbio wala nguvu za Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221645061","data":{"timestamp":" 1550221645060"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alifahamu kuwa hakuwa na mbio wala nguvu za Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221645516","data":{"timestamp":" 1550221645516"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alifahamu kuwa hakuwa na mbio wala nguvu za Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUVU"," userResponse":" NGUVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221645712","data":{"timestamp":" 1550221645711"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alifahamu kuwa hakuwa na mbio wala nguvu za Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221646237","data":{"timestamp":" 1550221646236"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alifahamu kuwa hakuwa na mbio wala nguvu za Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221648948","data":{"timestamp":" 1550221648948"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kuwalinda wanawe katika vita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HANGEWEZA"," userResponse":" HANGEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221649764","data":{"timestamp":" 1550221649764"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kuwalinda wanawe katika vita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALINDA"," userResponse":" KUWALINDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221650352","data":{"timestamp":" 1550221650351"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kuwalinda wanawe katika vita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWE"," userResponse":" WANAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221650948","data":{"timestamp":" 1550221650947"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kuwalinda wanawe katika vita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221651502","data":{"timestamp":" 1550221651501"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kuwalinda wanawe katika vita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITA"," userResponse":" VITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221654014","data":{"timestamp":" 1550221654014"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sawa sawa Ngiri alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAWA"," userResponse":" SAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221654733","data":{"timestamp":" 1550221654732"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sawa sawa Ngiri alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAWA"," userResponse":" SAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221655541","data":{"timestamp":" 1550221655540"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sawa sawa Ngiri alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221656322","data":{"timestamp":" 1550221656321"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sawa sawa Ngiri alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221659978","data":{"timestamp":" 1550221659977"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwanza hebu nionyeshe namna ulivyonaswa mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUPATIA"," userResponse":" NITAKUPATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221660702","data":{"timestamp":" 1550221660701"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwanza hebu nionyeshe namna ulivyonaswa mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221661114","data":{"timestamp":" 1550221661114"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwanza hebu nionyeshe namna ulivyonaswa mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221661822","data":{"timestamp":" 1550221661822"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwanza hebu nionyeshe namna ulivyonaswa mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221664772","data":{"timestamp":" 1550221664771"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwanza hebu nionyeshe namna ulivyonaswa mtegoni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221665420","data":{"timestamp":" 1550221665420"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwanza hebu nionyeshe namna ulivyonaswa mtegoni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221665836","data":{"timestamp":" 1550221665835"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwanza hebu nionyeshe namna ulivyonaswa mtegoni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEBU"," userResponse":" HEBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221666614","data":{"timestamp":" 1550221666614"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwanza hebu nionyeshe namna ulivyonaswa mtegoni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIONYESHE"," userResponse":" NIONYESHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221667219","data":{"timestamp":" 1550221667218"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwanza hebu nionyeshe namna ulivyonaswa mtegoni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAMNA"," userResponse":" NAMNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221668353","data":{"timestamp":" 1550221668353"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwanza hebu nionyeshe namna ulivyonaswa mtegoni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIVYONASWA"," userResponse":" ULIVYONASWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221668817","data":{"timestamp":" 1550221668817"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kwanza hebu nionyeshe namna ulivyonaswa mtegoni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGONI"," userResponse":" MTEGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221671607","data":{"timestamp":" 1550221671606"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ikiwa nitahitajika tena kumwokoa simba mwingine kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIWA"," userResponse":" IKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221672784","data":{"timestamp":" 1550221672783"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ikiwa nitahitajika tena kumwokoa simba mwingine kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAHITAJIKA"," userResponse":" NITAHITAJIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221673187","data":{"timestamp":" 1550221673186"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ikiwa nitahitajika tena kumwokoa simba mwingine kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221674033","data":{"timestamp":" 1550221674032"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ikiwa nitahitajika tena kumwokoa simba mwingine kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWOKOA"," userResponse":" KUMWOKOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221674539","data":{"timestamp":" 1550221674538"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ikiwa nitahitajika tena kumwokoa simba mwingine kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221675222","data":{"timestamp":" 1550221675221"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ikiwa nitahitajika tena kumwokoa simba mwingine kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221675828","data":{"timestamp":" 1550221675828"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ikiwa nitahitajika tena kumwokoa simba mwingine kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221676598","data":{"timestamp":" 1550221676598"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ikiwa nitahitajika tena kumwokoa simba mwingine kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGONI"," userResponse":" MTEGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221679691","data":{"timestamp":" 1550221679690"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alifikiria juu ya utamu wa kumla ngiri mchanga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221680988","data":{"timestamp":" 1550221680987"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alifikiria juu ya utamu wa kumla ngiri mchanga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFIKIRIA"," userResponse":" ALIFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221681351","data":{"timestamp":" 1550221681351"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alifikiria juu ya utamu wa kumla ngiri mchanga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221681440","data":{"timestamp":" 1550221681440"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alifikiria juu ya utamu wa kumla ngiri mchanga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221682450","data":{"timestamp":" 1550221682450"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alifikiria juu ya utamu wa kumla ngiri mchanga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTAMU"," userResponse":" UTAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221682954","data":{"timestamp":" 1550221682954"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alifikiria juu ya utamu wa kumla ngiri mchanga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221683664","data":{"timestamp":" 1550221683663"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alifikiria juu ya utamu wa kumla ngiri mchanga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMLA"," userResponse":" KUMLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221684177","data":{"timestamp":" 1550221684177"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alifikiria juu ya utamu wa kumla ngiri mchanga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221685094","data":{"timestamp":" 1550221685093"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alifikiria juu ya utamu wa kumla ngiri mchanga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANGA"," userResponse":" MCHANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221688097","data":{"timestamp":" 1550221688096"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusubiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HANGEWEZA"," userResponse":" HANGEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221689083","data":{"timestamp":" 1550221689082"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusubiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSUBIRI"," userResponse":" KUSUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221691648","data":{"timestamp":" 1550221691647"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikwenda mtegoni na kuweka mguu wake ndani kumwonyesha rafiki yake jinsi alivyonaswa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221692457","data":{"timestamp":" 1550221692456"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikwenda mtegoni na kuweka mguu wake ndani kumwonyesha rafiki yake jinsi alivyonaswa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKWENDA"," userResponse":" ALIKWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221693241","data":{"timestamp":" 1550221693241"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikwenda mtegoni na kuweka mguu wake ndani kumwonyesha rafiki yake jinsi alivyonaswa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGONI"," userResponse":" MTEGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221693705","data":{"timestamp":" 1550221693705"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikwenda mtegoni na kuweka mguu wake ndani kumwonyesha rafiki yake jinsi alivyonaswa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221694321","data":{"timestamp":" 1550221694320"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikwenda mtegoni na kuweka mguu wake ndani kumwonyesha rafiki yake jinsi alivyonaswa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEKA"," userResponse":" KUWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221694754","data":{"timestamp":" 1550221694754"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikwenda mtegoni na kuweka mguu wake ndani kumwonyesha rafiki yake jinsi alivyonaswa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221695109","data":{"timestamp":" 1550221695108"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikwenda mtegoni na kuweka mguu wake ndani kumwonyesha rafiki yake jinsi alivyonaswa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221695695","data":{"timestamp":" 1550221695694"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikwenda mtegoni na kuweka mguu wake ndani kumwonyesha rafiki yake jinsi alivyonaswa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221696752","data":{"timestamp":" 1550221696752"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikwenda mtegoni na kuweka mguu wake ndani kumwonyesha rafiki yake jinsi alivyonaswa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWONYESHA"," userResponse":" KUMWONYESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221697373","data":{"timestamp":" 1550221697371"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikwenda mtegoni na kuweka mguu wake ndani kumwonyesha rafiki yake jinsi alivyonaswa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221697759","data":{"timestamp":" 1550221697758"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikwenda mtegoni na kuweka mguu wake ndani kumwonyesha rafiki yake jinsi alivyonaswa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221698862","data":{"timestamp":" 1550221698862"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikwenda mtegoni na kuweka mguu wake ndani kumwonyesha rafiki yake jinsi alivyonaswa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINSI"," userResponse":" JINSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221699894","data":{"timestamp":" 1550221699893"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alikwenda mtegoni na kuweka mguu wake ndani kumwonyesha rafiki yake jinsi alivyonaswa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVYONASWA"," userResponse":" ALIVYONASWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221703341","data":{"timestamp":" 1550221703341"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bibiye Ngiri aliwaambia wanawe kwa sauti ya juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMBIENI"," userResponse":" KIMBIENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221706164","data":{"timestamp":" 1550221706164"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bibiye Ngiri aliwaambia wanawe kwa sauti ya juu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMBILIENI"," userResponse":" KIMBILIENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221707070","data":{"timestamp":" 1550221707069"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bibiye Ngiri aliwaambia wanawe kwa sauti ya juu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221709593","data":{"timestamp":" 1550221709593"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bibiye Ngiri aliwaambia wanawe kwa sauti ya juu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BIBIYE"," userResponse":" BIBIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221710156","data":{"timestamp":" 1550221710156"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bibiye Ngiri aliwaambia wanawe kwa sauti ya juu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221711105","data":{"timestamp":" 1550221711104"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bibiye Ngiri aliwaambia wanawe kwa sauti ya juu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAAMBIA"," userResponse":" ALIWAAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221711650","data":{"timestamp":" 1550221711649"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bibiye Ngiri aliwaambia wanawe kwa sauti ya juu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWE"," userResponse":" WANAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221711905","data":{"timestamp":" 1550221711904"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bibiye Ngiri aliwaambia wanawe kwa sauti ya juu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221712574","data":{"timestamp":" 1550221712573"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bibiye Ngiri aliwaambia wanawe kwa sauti ya juu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221712670","data":{"timestamp":" 1550221712670"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bibiye Ngiri aliwaambia wanawe kwa sauti ya juu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221713144","data":{"timestamp":" 1550221713144"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bibiye Ngiri aliwaambia wanawe kwa sauti ya juu."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221715859","data":{"timestamp":" 1550221715858"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inueni mikia yenu mnapokimbia ili baba yenu awaone alisisitiza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INUENI"," userResponse":" INUENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221716424","data":{"timestamp":" 1550221716423"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inueni mikia yenu mnapokimbia ili baba yenu awaone alisisitiza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKIA"," userResponse":" MIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221716837","data":{"timestamp":" 1550221716837"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inueni mikia yenu mnapokimbia ili baba yenu awaone alisisitiza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YENU"," userResponse":" YENU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221718095","data":{"timestamp":" 1550221718095"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inueni mikia yenu mnapokimbia ili baba yenu awaone alisisitiza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNAPOKIMBIA"," userResponse":" MNAPOKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221718733","data":{"timestamp":" 1550221718733"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inueni mikia yenu mnapokimbia ili baba yenu awaone alisisitiza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221719028","data":{"timestamp":" 1550221719028"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inueni mikia yenu mnapokimbia ili baba yenu awaone alisisitiza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221719415","data":{"timestamp":" 1550221719415"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inueni mikia yenu mnapokimbia ili baba yenu awaone alisisitiza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YENU"," userResponse":" YENU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221720567","data":{"timestamp":" 1550221720566"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inueni mikia yenu mnapokimbia ili baba yenu awaone alisisitiza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AWAONE"," userResponse":" AWAONE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221722207","data":{"timestamp":" 1550221722206"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inueni mikia yenu mnapokimbia ili baba yenu awaone alisisitiza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISISITIZA"," userResponse":" ALISISITIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221724747","data":{"timestamp":" 1550221724746"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto walikimbia kwa kasi walivyoweza kupita kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221725682","data":{"timestamp":" 1550221725681"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto walikimbia kwa kasi walivyoweza kupita kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKIMBIA"," userResponse":" WALIKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221725965","data":{"timestamp":" 1550221725965"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto walikimbia kwa kasi walivyoweza kupita kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221726607","data":{"timestamp":" 1550221726607"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto walikimbia kwa kasi walivyoweza kupita kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASI"," userResponse":" KASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221727383","data":{"timestamp":" 1550221727383"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto walikimbia kwa kasi walivyoweza kupita kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIVYOWEZA"," userResponse":" WALIVYOWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221727969","data":{"timestamp":" 1550221727968"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto walikimbia kwa kasi walivyoweza kupita kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPITA"," userResponse":" KUPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221728805","data":{"timestamp":" 1550221728804"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto walikimbia kwa kasi walivyoweza kupita kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHAKANI"," userResponse":" KICHAKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221732096","data":{"timestamp":" 1550221732095"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alimsihi tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221732589","data":{"timestamp":" 1550221732589"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alimsihi tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221733666","data":{"timestamp":" 1550221733665"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alimsihi tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NISAIDIE"," userResponse":" NISAIDIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221736386","data":{"timestamp":" 1550221736385"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alimsihi tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221737352","data":{"timestamp":" 1550221737351"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alimsihi tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMSIHI"," userResponse":" ALIMSIHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221737911","data":{"timestamp":" 1550221737911"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alimsihi tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221740723","data":{"timestamp":" 1550221740722"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alihisi uchungu kwa kunaswa katika meno ya mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIHISI"," userResponse":" ALIHISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221741540","data":{"timestamp":" 1550221741540"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alihisi uchungu kwa kunaswa katika meno ya mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221741874","data":{"timestamp":" 1550221741874"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alihisi uchungu kwa kunaswa katika meno ya mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221742527","data":{"timestamp":" 1550221742527"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alihisi uchungu kwa kunaswa katika meno ya mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNASWA"," userResponse":" KUNASWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221743030","data":{"timestamp":" 1550221743029"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alihisi uchungu kwa kunaswa katika meno ya mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221743482","data":{"timestamp":" 1550221743482"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alihisi uchungu kwa kunaswa katika meno ya mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENO"," userResponse":" MENO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221743617","data":{"timestamp":" 1550221743617"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alihisi uchungu kwa kunaswa katika meno ya mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221744227","data":{"timestamp":" 1550221744226"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alihisi uchungu kwa kunaswa katika meno ya mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221744351","data":{"timestamp":" 1550221744351"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alihisi uchungu kwa kunaswa katika meno ya mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221745305","data":{"timestamp":" 1550221745305"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alihisi uchungu kwa kunaswa katika meno ya mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINDAJI"," userResponse":" MWINDAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221748724","data":{"timestamp":" 1550221748723"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufanyia lolote utakalo ukiniokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUFANYIA"," userResponse":" NITAKUFANYIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221749638","data":{"timestamp":" 1550221749638"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufanyia lolote utakalo ukiniokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LOLOTE"," userResponse":" LOLOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221750253","data":{"timestamp":" 1550221750253"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufanyia lolote utakalo ukiniokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTAKALO"," userResponse":" UTAKALO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221751458","data":{"timestamp":" 1550221751457"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufanyia lolote utakalo ukiniokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKINIOKOA"," userResponse":" UKINIOKOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221753700","data":{"timestamp":" 1550221753700"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitawahi kukwamini tena Ngiri alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221755790","data":{"timestamp":" 1550221755789"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitawahi kukwamini tena Ngiri alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITATHUBUTU"," userResponse":" SITATHUBUTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221756667","data":{"timestamp":" 1550221756666"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitawahi kukwamini tena Ngiri alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221756823","data":{"timestamp":" 1550221756823"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitawahi kukwamini tena Ngiri alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221757476","data":{"timestamp":" 1550221757476"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitawahi kukwamini tena Ngiri alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUONGO"," userResponse":" MUONGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221760311","data":{"timestamp":" 1550221760311"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitawahi kukwamini tena Ngiri alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITAWAHI"," userResponse":" SITAWAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221761018","data":{"timestamp":" 1550221761017"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitawahi kukwamini tena Ngiri alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKWAMINI"," userResponse":" KUKWAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221761499","data":{"timestamp":" 1550221761499"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitawahi kukwamini tena Ngiri alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221762368","data":{"timestamp":" 1550221762368"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitawahi kukwamini tena Ngiri alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221763144","data":{"timestamp":" 1550221763144"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sitawahi kukwamini tena Ngiri alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221765911","data":{"timestamp":" 1550221765911"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sitawahi kukwamini tena Ngiri alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221765992","data":{"timestamp":" 1550221765992"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Sitawahi kukwamini tena Ngiri alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..A.all.rand.all.stat.noShow.79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221770455","data":{"timestamp":" 1550221770455"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sitawahi kukwamini tena Ngiri alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221802497","data":{"timestamp":" 1550221802497"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sitawahi kukwamini tena Ngiri alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221807609","data":{"timestamp":" 1550221807609"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sitawahi kukwamini tena Ngiri alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221870201","data":{"timestamp":" 1550221870201"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 47fd37be-2e2c-4d4e-aef5-0a3a1364f2f2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sitawahi kukwamini tena Ngiri alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221870262","data":{"timestamp":" 1550221870262"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" ea2a6875-3988-414b-8834-516033d7f34f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_68"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kalabushe alipopewa chakula kumpelekea shangaziye tayari ilikuwa jioni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.lc.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221878243","data":{"timestamp":" 1550221878243"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" ac7451b0-93b0-4dfd-9c71-760e3f08dde5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.lc.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.lc.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221879269","data":{"timestamp":" 1550221879269"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" ac7451b0-93b0-4dfd-9c71-760e3f08dde5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.lc.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221879326","data":{"timestamp":" 1550221879326"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" ac7451b0-93b0-4dfd-9c71-760e3f08dde5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.lc.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL2.incr.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221887006","data":{"timestamp":" 1550221887006"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" ac7451b0-93b0-4dfd-9c71-760e3f08dde5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.lc.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL2.incr.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221917108","data":{"timestamp":" 1550221917108"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 326f93dd-f3f6-4780-8cef-2809334f47aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL2.incr.3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_13-4-5"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 5"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL2.incr.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221923465","data":{"timestamp":" 1550221923465"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 326f93dd-f3f6-4780-8cef-2809334f47aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL2.incr.3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_4_13-4-5"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221940325","data":{"timestamp":" 1550221940325"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 326f93dd-f3f6-4780-8cef-2809334f47aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL2.incr.3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_4_13-4-5"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_70","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221992751","data":{"timestamp":" 1550221992751"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" 326f93dd-f3f6-4780-8cef-2809334f47aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL2.incr.3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_4_13-4-5"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550221992825","data":{"timestamp":" 1550221992824"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190215_115954"," gameId":" ace8a05e-431d-4594-97d1-6a6d0d5bf291"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_70"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Dadake Nambuya alikuwa mwenye kiburi na hakumsikiza yeyote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAMBUYA"," userResponse":" NAMBUYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}